(突發) 香港再次登上 TIMES 時代雜誌封面

TIME's new Asia cover:

“Hong Kong is on the frontlines of a global battle for freedom”

let the world know

help us

全世界唔盞在睇埋呢到

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

強烈建議歐美向對示威者施過份武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

一個國際大都會，發達既城市，
竟然要爭取最基本、與生俱來既自由

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

Please help us

個封面影得咁靚

次次上親都唔係好事來

民主自由最前戰線
跌地黑遮 加催淚彈好有感覺

雨傘已成為香港既symbol

Help us please

黃之鋒有寫文

Hong Kong is on the frontlines of a global battle for freedom.

喊到仆街

點解係悲劇先會上到報

“Hong Kong is on the frontlines of a global battle for freedom”

句野靚到

守唔住了，各位投共保一命啦

推

唔中意呢張相 唔係好到題
應該用張俾警狗打既相

“We’re furious, we’re angry, some of us are afraid
— but WE’RE HERE ANYWHY.”

Push

如果今天69 612好似下傘咁有人帶領
有系統性，會唔會增加成功率

唔會滿足所有人, 有大台, 有人帶領, 就會俾人屌大台, 之鋒過去咁多年俾人屌左幾耐?

你唔會攞到個平衡.

同埋, 現時環境下, 同5年前有分別, 而家邊個帶隊就邊個俾人首先拉

香港人嘅武器就係得把爛鬼遮

我都想投 有咩門路

times 真係好犀利，我望一眼張相已經想喊

拆磚真係好易被人誤會

Freedom is not free

The Price We Pay For Freedom

比全世界嘅人知道

見到班死黑警打人就火都黎

True

依張好正
咁多女仔企最前真難得

係所有警犬終生不得踏入歐美國家半步

好嬲，見親都好嬲

聽到喊

Times影晒速龍樣有冇親朋戚友歡迎點相

因為冇諗過今日可以舒舒服服，係以前既人用血爭取返黎

成班北佬蝗樣

!!!

The Resistance
錦似套戲Star Wars果個

解放軍

張相

推，巴打洗多啲版，輿論戰好重要

又Resistance, 又Rebellion 好似Star wars 咁，Galactic Empire = 中共港共

傘港
唯一一個敢憑一把雨傘就企前線對抗兇殘防暴警既地方

屌原來打錯字

皇家香港警察 正式
柒出國際

邊忽皇家？

用遮黎擋槍擋彈
比人話係暴動 好撚荒謬

寧死不屈

個封面

影得好靚

唔可以比柒警破壞咁美好既標題同封面

買本先

師兄可唔可以直接開個post？
等我哋可以直接share比多d人睇

直接開[post

對比2014 無左個人 黃遮變左黑遮
成張圖充滿住好沉重既氣氛

仲有離地變貼地
兩張封面拍埋做對比真係靚到…

任何有良知的人，聽到都會哭。

好灰

屌你老母二讀個次夠撚薑殺撚左我
我地未撚驚過

見到真係好撚嬲

TIMES唔知而家7仔重有冇得賣
其實一本都幾貴...
我以前訂就15蚊本平好多(都係貴...但比正價平太多)

搞到咁大件事
香港唔會有人肯做大台架

靠香港人自律同經驗行事啦唯有

當年日本仔開世界波之前都食咗琉球先啦
而家支那咪食香港
歷史在重演

到咗呢個地步，你奶唔奶都會死

醒啦 憑你係香港人呢個身分 支共點都唔會放過你
支共從來都只當香港係敵人
睇下西藏新疆班友 狗都無得你做

可以點做

之前黃傘今次黑傘

是旦啦
你估讀者真係咁介意 同著重呢啲，尤其外國

唔好執著呢啲細位

推，香港真係好撚可悲，自由都要透過鮮血黎爭取，屌你老味仆街正苦
btw,封面好靚

屌你老母臭閪含家鏟 祝所有黑警世世代代做狗 長命百歲 百病纏身 不得好死 屌你老母正人渣

死黑警唔死都冇撚柒用 屌你老母

我琴日內心其實仲相信緊班黑警唔會真係開槍同尻射摧淚彈先會剩係準備左把遮，口罩同安全帽.

點知原來真係可以係鏡頭前面都開槍射得把遮同水樽既我地

利伸：我唔係我

呢d片同gif,幫手share到全世界都睇到唔該

記住backup , youtube / facebook backup 都危危地!!!!!

我地要頂住

雨傘

林鄭猛火煮蛙之功 thanks

你是咪講緊白衫嗰個
好似係男黎㗎喎.....咁壯

rebellion 就係
反抗軍

Translate and post on reddit pls

個caption錯晒

69, 612 目的達成
讓全球媒體關注香港人權，政治的情況

Inside hong kong’s Rebellion
點解會用依個咁負面咁貶義嘅字

中性詞嚟…

可能武警呢

係囉可 暴徒會用黎殺人

不知用得幾好
Rebellion is a refusal of obedience or order. It refers to the open resistance against the orders of an established authority. 對抗強權 係Rebellion 唔係riot

幾時出版？

6月24日
不過按慣例 香港會早一星期出版

真心我都懷疑係班解放軍做前 然後班狗做後面咁推

幾時有得買 想買o黎細讀下

外藉男子果單應該快d告上法庭索賞